見住上証咁 一句講晒,只有光復東莞先救到國

1.所謂十萬佳麗下嶺南，百萬嫖客上東莞，黃色行業一向可以帶動內需。估計每年做一億個嫖客、每個八百蚊。條數唔計比你聽都覺得可怕。仲要唔計被帶動嘅酒店、飲食、交通、娛樂等等等等收入。 請問有此福地，何惧美帝關税

2.增加就業人口，呢點唔洗講都知酒店、飲食、交通、娛樂都被帶動，一定要請人

3. 可以促進人仔國際化，人仔淨流入>淨流出。ISO聞名海外 ，開返東莞一定引一大班港人同洋腸去。如果每年有一億嫖客有一半係外國人。兌幾多人仔唔洗諗都知

4.推動中港融合，一句問你 ISO/叫雞 定民主，我估九成半男人會簡叫雞，另外半成係gay佬。「內憂」港獨份子不打自降，「外患」美帝關税如浮雲。仲唔快啲光復!!!!

講講下都幻想到光復美景，不如每個省都開一個「東莞」啦

收皮啦雞蟲

以前聽就聽東莞好正
其實係咪真
不過作為毒撚表示永遠唔會上去叫雞

國家有難 雞隻有責

我都答你唔到，啲長輩話五百有黃帝做

屌

我估九成半男人會簡叫雞，另外半成係gay佬
半成係指50%

sorry
精蟲上腦

一成=10%
半成=5%

小心梅毒

I see

安全做足，不做文員仔

有冇淫業概念股

想屌呀

( Show Blocked User - 福字麵 )

如果有 我諗好快會大隻過華為

騰訊先啱

當年十九
第一次接觸依d野就係返東莞
可以答你好撚正又抵玩
依家乜野叫雞邪骨都好公式化玩到厭

只要將廣州南發展做新東莞，香港架高鐵一定大把佬去坐

化妝業 整容業 振興中國